醫學實驗用黑猩猩遭棄置 變身為荒島惡霸

牠們是人類醫學實驗的犧牲品，隻隻被人類注射傳染病毒，實驗過後卻被流放荒島自生自滅。多年過去，部份活活餓死，仍然生還的卻在島上「自立為國」，雖仍有慈善組織義務照顧牠們，但牠們對其他登島的人異常兇狠，令荒島變成真正的「猩猩島」。

「猩猩島」位於在西非賴比瑞亞（Liberia），熟悉該島情況的傑瑞（Jerry）表示︰「如果你是陌生人，去到那裡，牠們就會變得具攻擊性。」但兇惡的猩猩也有弱點，「他們怕水，不會游過河，只會在岸邊行走」。黑猩猩惡名遠播，住在附近的人都不敢登島，更流傳登島的人會被黑猩猩生吞。猩猩見到駛近島的遊客船隻，便會向他們投擲芒果驅趕。

這批黑猩猩身患肝炎、俗稱「河盲症」的蟠尾絲蟲病等病毒，牠們都是早年美國科學家的實驗犧牲品。因為黑猩猩的基因排序和人類接近，故被選用來研究治療人類的疫苗，但再無利用價值後，這批黑猩猩現被流放到缺水缺糧的荒島上，終日受疾病折磨。

紐約血液中心（New York Blood Center）在1974年於賴比瑞亞成立實驗室，進行有關肝炎病毒的研究，在黑猩猩身上注射病毒進行實驗，原本員工獲支薪隔日帶食物和水到島上餵飼黑猩猩，不過自從2014年伊波拉（Ebola）病毒爆發，他們停止送食物令部份黑猩猩餓死，2015年更聲稱再無責任照顧黑猩猩，將66隻黑猩猩分散遺棄在六個小島。人道組織「Humane Society」有鑑於此義務照顧牠們並公開籌款，希望照顧牠們度過餘生。

好似猩球崛起套戲噉

No!!!

向他們投擲芒果驅趕

無本生利賣芒果，發達啦

人道組織「Humane Society」有鑑於此義務照顧牠們並公開籌款，希望照顧牠們度過餘生。

實驗過後卻被流放荒島自生自滅

遲早出事

呢啲又唔人道毀滅 真係唔明
留佢地喺度咪仲痛苦

木船借芒
現代孔明

Caesar

猩你老母球
港譯叫猿人爭霸戰

Apes together......strong!!!

投擲芒果驅趕
正

係咪可以得閒去收下d芒果

Apes together strong

屌 有聲

hu huh hu

好似係第二集

猿人爭霸戰 - 猩球崛起

第一集叫猩兇革命

wakanda forever!!!

爛撚晒你買？

點解唔搵啲動物撚去收養佢哋？

肝炎芒果

猿人爭霸戰：猩球掘起

剛果驚魂

睇返yahoo電影同wiki
第二集叫猩凶崛起

芒果驚魂

我都想有人照顧下我既餘生

好撚慘
Cruelty free!!!!

直接打毒針唔會仲平過運去荒島咩?

唔洗驚啦，過多三四年班垃圾星星實死

派啲義工去照顧呢班浪浪啦

猩異工

Apes home
Human home

猩猩見到駛近島的遊客船隻，便會向他們投擲芒果驅趕

Apes do not want war !!!
But will fight, if we must !!!

好慘 講真

猩凶掘起呀

...可能已經係地底起左個王國

點解有病仲要放生？

猩猩見到駛近島的遊客船隻，便會向他們投擲芒果驅趕。

發達大計

猩際義工隊

有埋成個畫面

整芒果沙冰，幫我打爛晒，人工都省番又可以賣貴d

過多十年
進化曬，可以有埋肝炎免疫，到時應該唔係dum芒果，係射箭

因為又要行左膠人道又要冇錢冇責任

猩球大戰呀

黑猩猩本身都好暴戾
打鳩你係正常，食馬嬲呢啲係基本。

香港係叫猿人爭霸戰。

有聲

Damn They All to Hell！

向他們投擲芒果驅趕

呢兩個comment exactly係睇完篇野既感想

Apes!

Wakanda forever

APE! NEVER! KILL! APE!

開船過去接佢地啲芒果
發達指日可待

笑死

我覺得要落地獄

猩球異攻
成套戲咁

又眾籌

放生可能係實驗嘅一部分
殺哂佢容乜易呀，仲專登送過去幾個島

做完實驗 異變點算

咪沖出黎7啦

芒果汁

長期實驗，睇下 d病毒會唔會變種再傳出去比人類，之後就賣藥賺到笑

口講人道
實際就係想拎嚟做活實驗品睇下會唔會演化到抗病毒能力

利申：鳩估

有2個方法
1. 話黑猩猩壯陽，跟住放大陸人上去，唔洗一日解決問題
2. 放蛔、蝻、蟔等人類毒瘤上去餵黑猩猩，幫地球解決問題

芒果佬？

見文章入面話冇晒利用價值

應該係中左病毒了
人道毀滅好過比佢喺度活受罪

沖出黎7 仲要成堆人正評個傻9

2 到時班猩猩變晒性奴
猿人爭霸戰 不遠了

2. d人上去"餵"黑猩猩會唔會繁殖到...

NO!

AIDS就這樣誕生了

同類都食

係好暴戾

大猩猩(Gorilla )好過佢，大猩猩你唔激怒佢甚少攻擊人。

但黑猩猩同人嘅DNA相似性反而係高啲

Ape not kill ape😡

話你戇鳩怕你嬲 重咁撚多正皮

睬你都生芒果

前傳同正傳

抵啦, 最憎馬騮, 咸咸濕源, 7下7下咁

啲力架仔屌完猩猩再屌力架妹咪出事

黑猩猩聰明好多，所以同人類一樣咁暴戾

明明未死
留左伏線第三集影都唔見